轉window phone令我大開眼界

垃撚圾

而家仲有windows phone架咩 定係玩古董

人開我又開post姐 玩下
你都可以轉玩nokia 3310